小心中大今晚會有事。。。

大家要小心，唔對路就要走啦

推

已續連續幾個人都出po講今晚中大會出事

仲有poly

Push

散水廷

有無記者喺中大？

明明upload左張相都冇show出黎， 依家補返， 大家可以去佢fb查證

點都好， 冇事就冇事， 有事就起碼做左準備先